比同學知道自己兒登ac 點算好

想死

你個ac都冇野好睇

我都係

開gay post

我知你係邊個

我都知你係邊個

大家咁話

咪扮女user啦

咪扮中上樣啦

你沉晚00後個post出賣左你

係人都知你係男人

大家都知你男人老狗扮絲

低能仔先會有ac